又有人想出名，又係時候幫下佢

著黑衫就一定要打喎唔知佢老婆仔女幾時著黑衫

自推

再推，要幫依啲人渣出名

條女好似ok
唔知對波仔點 兩塊閪皮心皺曬未呢